388 業績守候區

388會炒業績架咩

布神有冇388牛熊介紹

出咗啦，勝預期

純利升44% 派息3.64